是靚晚 home made一口黑松露罐頭鮑魚 配 港式叉燒 及 日式手打烏冬

隻鮑魚係邊

為未來百里香重新開張作準備？

印仔咁早食夜晚

師傅親手打？

真係一口鮑魚

印仔但糧倉係咪見底？連續2餐都將d餸頭餸尾撈麵食

是

罐頭鮑岩岩先開
唔算餸頭餸尾啦

開翻好耐

嘔嘔嘔

好味

好似茶記裝啲客食完嘅野果個篩入面啲野咁

黑松露 係邊?

溶入湯底

眼殘？

非

啲湯反光，見到樓主個樣

印仔有無俾食評自己阿媽
話唔c服啊咁

忌廉烏冬就好

有
會直接話好撚難食

$?

你阿媽有無反你枱
其實有時係幾似狗飯